唔好買 dell xps 15

入手左部xps 15 9500
玩左個一般食效能嘅game 每玩一段時間就lag到仆晒街
上網揾原來係intel cpu出左啲安全問題，間接令到dell出左個update限制左部機嘅效能

唔好買 dell xps 15

真係比佢伏左，配置咁高出嚟咁垃圾

呢度係電訊台

手快快㩒錯

XPS用嚟打機係咪搞笑

我朋友部上一代xps同一個game都可以推到game 上高畫質

但佢d mon巧正

咁買咩好

從來未買過 dell